戲院係咪玩鳩坐輪椅既人？

輪椅個幾個位係最前個行

Elements 間戲院
輪椅位係後排的

Isquare ua都有係最後排

MCL有啲位喺中間
因為出入口喺中間，方便出入